估唔到熱刺終於嚮2018-19球季，相隔57年再奪英格蘭頂級聯賽冠軍

恭喜！